扑野前條女問左條問題 點答好

之前飲野識左條女 同佢攬哂 打埋車輪
臨去爆房之際 問我幾耐無扑野 係咪好想要
大家覺得應該點答好

答返佢自己仲係青頭未扑過囉

今日未扑過

扑嘢就扑嘢啦
仲答乜撚嘅問題

會唔會覺得同青頭仔扑野無癮呢

點會
你都鍾意開鮑啦
戇鳩

等我問吓連登巴打點答先

琴日條仔射咗就唔比我射
搞到我谷住谷住

青頭好易射 未必有癮
屌處女其實得滿足感 未必真係咁舒服

淫濺mode (係啊，好想將我留左30年既精一次射哂比你 )

聖人mode (你有feel嗎？無，可以下次，我地傾下計都得)

淫賤mode既感覺好假
聖人mode既答法都唔錯

嫩口既緊緻真係年紀細既處女先比到你

無高手教路？

點答都好，有得屌咪得

你嗰陣點答先

咁你答左乜 最後有冇扑到

咁都搭唔到 你點撚樣溝女呀 ?

頭幾次用延時噴霧囉

「今日終於大派用場」

用模稜兩可既答法

成功扑到

咁你幾耐冇扑過

兩日冇扑 答兩個月

幾日冇扑，但好耐未插過。

我會同佢講你似你想要多啲 再即刻攬住佢打車輪